＜大膽措施＞ 施政報告應提出，每年七月二十一，定位國定殺戮日

翻看了The Purge，跟現在的香港不謀而合！

吾通真喺 LIfe imitates art?

有D高人已經做了二次創作：